希望律政署有良心主控官 hea住打

之前見到有一批律政署政府律師
係FB show証件支持 反送中
如果佢地被上頭指派去做主控官告一眾義士
希望佢地上到法庭可以hea 位打

大家都明出盡力打同hea住打，入罪機會係差好遠

唔好抱太大期望

仲靠希望?

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

亦祈求唔好抽倒係藍絲陪審團